巴塞歐聯反勝為敗咗幾多次

巴塞真係自己攞黎柒

隊巴塞咁勁 美斯訓下教都得啦

美欺關鍵時刻繼續散步等波餵
抵輸

psg
疤
兩隊歐聯被反cup王
仲要上回大幅領先三球以上